有冇人都係咁

對生命冇熱誠
由細到大
做任何事
都係例行公事
交差
吃喝玩樂
都就住就住
人地睇笑片
笑足全場
我真係笑唔出
所有野都係責任
總之滿足到屋企
出面又冇人話我
俾條生路我行
就夠
我冇咩心願
但原來平淡
亦唔係你要就有
唔想再深究d咩
唔想再作故仔呃自己
冇道理可言
現實係你經歷緊既現實
而唔係
你諗出黎既現實
人地既現實
真係得返自己

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

0908公海

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義